住九龍個班比連登搞撚死

無啦啦黎九龍遊行 搞手話取消 連登又叫出 想落街食野都唔敢 驚比人拉

要拉你係屋企都可以拉

戇鳩po

屌我住油尖旺，好心班友啦，要搞去港島啦，我唔想被誤會係你地一分子

垃圾po拉
建議樓主改個名先 底都唔使起

笑死 無啦啦點會拉呀係

又話想攬炒洗牌 但九龍窮撚地方黎

傻西先改名，你真人都改名？

駁唔刀

路線全部舊樓，攬條能

真 街都唔敢落

連登又想推人去送頭 搞手叫停 但連登係咁放負話無人

我直入元朗

你住元朗村屋

樓主住深水埗既公園架，大家原諒佢

入去洗樓免費娛樂

樓上勁多5毛

Yespr公司又做野

大時大節都見到樓豬出post
仲差幾多先買到樓？

收到風今日OT，有工半

咁仲叫人出去個班呢 佢地收左幾多錢

被捕人頭計數

曼狗係咁ON9

好慘 之前12 手足送中 應該收唔少啦

係，岩岩係港島買左兩層樓
驚左佢，搞九龍都唔洗驚

個次有人識個船家，放料出黎啫

時事台簽名 retweet救手足
見到都覺得弱智

你老豆疊羅漢

簽完就放咩 之前日日簽十幾個垃圾聯署 咩海牙個個最好笑 影都無

你著住我愛police 咪沒事啦，傻西

大家記住香港東南面個東沙島屬於台灣

水完人之後冇事發生

爽 入一個post 可以block咁多5毛

幾隻五毛圍內互吠

搞手話取消吖on9

blame the victim

樓上好多送頭撚的確係5毛

想去尖咀dup骨 (正)

樓主深黃 串緊班popo 落街食飯都拉

我提大家唔好出 比人屈係毛

我住何文田，都唔敢落旺角

心灰意冷，我係深黃都被屈毛

死硬啦做生意個班又死一日

依家D PR咁嘅質素

太熱 不了

有人用槍指住你條臭閪蚑那賤蛆個龜頭上網架家陣

你講乜春

你把口好臭

哇好嬲好嬲

［現場情況］油尖旺大量國安及便衣

呢班撚屌仲吹風去donki

真黃係唔會出 留係屋企等加速師、制裁、攬炒巴做野

係

佢地成日話行街驚咩 點知轉頭比人拉曬

你仲on9

見到名+咩台已經唔洗睇

黎緊香港都會係咁，有政府有狗唔屌，走黎屌連登

quit 囉

日日屌你又知？

大家肯郁未？

哈 行下街都驚？

兒登仔今次真係笑撚死 吹到咁行話一定會出 點知人影都冇條

屌又話有人遊行

拉

又係波台班垃圾
利申：住中環，每次黎港島遊行，都歡迎當我係一分子

廢物，食飯都咁驚。一係離開香港，一係就食屎，支持個人內循環

五毛拉

我好驚 女仔驚下都正常啦

咪同條5毛嘈啦
btw,咁你出黎9龍遊行未？

今日先落嚟香港？

而家就已經喺九龍

5毛

弱智黎 請善用起底功能

笑左真係有傻仔俾人水左出去

冚家剷

樓豬你收一收皮先啦
你個朵臭晒喇

佢而家應該戇鳩鳩企撚左係到 一係係到扮行商場

我有講過我出九龍係遊行咩

又係波台爛賭欠債警，不變定律

垃圾樓主 我係你就落街屌柒班人
大大聲同佢地講你地影響緊我
PS:等睇你LIVE屌柒班人

笠到

係 你講中

其實波台狗點解咁鐘意扮假膠

遲早你大便都會驚比人拉

PR撚

已經無大台

班友波台都唔敢出去 仲叫佢哋落街

Block 7 個on9仔

咪係 我就出左去九龍 一邊上連登

你好人好姐怕咩

啲人去哂廟街果邊企街果啲唔洗開工

你5毛點會比人拉

你7左

做咩撚野？五毛聚餐？

笑死

認自己搞事都唔敢

細蚊仔係咁

樓主份人無底線

佢係九龍影張相上ig打個卡寫好嬲好嬲姐

啱啱落街買飯,無驚過wor...我又知大廈密碼又拎住盒飯,就算佢逗我我都唔驚,不過我覺得旺角集結無咩用,次次都好似比狗封死曬D路圍攻,而且搞九龍好似無咁好

我女仔 震撚曬

55

完全唔敢出街，我叫外賣都話今日唔送，好肚餓

食咗屎咁款

麥麥送？

打算今晚係色情四街過夜，唔返九龍了

屈毛師，分化師

推啦
［有片］癲狗冇啦啦㩒低細路女

睇下有個細路女就係咁比連登累死

比人姦埋

12 歲女因為連登比人撞飛左 慘撚到 人地買下顏料姐上面班人仲話落去行下街怕咩

佢弱智 告唔入

，

勁慘

低級分化，你地班撚樣收左錢就用心啲啦，出埋垃圾post ，上年六月到而家都冇進步過，講緊你呀mon Po 狗，去死左佢啦你地，最緊要帶埋你地屋企人一齊，落到地獄冇咁寂寞丫嘛你老母閪

你好想手足比人拉？

死屎啦你

佢收左錢用心想手足出去比人打比人拉
自己係屋企share ig上連登retweet

變埋浮屍

你成段嘢無句駁到個post

字都唔識打？學咩人光復香港啊